原來手足喺連登仔手上係用黎分化

其實微辣既真正市場係香港，但點解我地容忍到佢地唔出聲支持？

留名等睇過多幾個禮拜又有新po分化

#254371 John_Weak

低級分化撚 一唔夠人講比人收皮就潛水 甚至只係覆支持自己嘅comment

微辣呢個名有少少印象......但係內容唔岩口味，所以冇追開
利申嘴刁

時下嘅學生哥真係。。。

大家討論下 上左熱門

唔緊要 唔係盲反ok嘅
只係成晚有條on9分化撚自己唔做足功課 明明人地差唔多全部都係澳門人 大多數又有表態撐香港人 但佢又要做叻哥選擇性失明 叫人割

屌微辣已經係月經post
同路人係要每月屌幾鑊嘅

最撚憎叻哥成日玩搬龍門以為自己好撚醒，我係杜爺就係直播果時一把星埋去個仆街度，真係佩服杜爺忍到唔爆粗同打人

捉鬼撚 分化撚 5毛 mon po sir全面進場

你入佢個post睇就知佢係一個連登叻哥
特別係你本身冇留意開微辣 反而仲好

頭先就起咗佢底佢似叻哥+馬蹄爽多d，博存在感然後唔理人，最後比人插到飛起

咪捉人分化啦，同捉鬼有咩分別，高登到依家都捉過唔少五毛咪又係咁，港豬人民精神夠團結邊分化到

佢一唔夠人講比人收皮果陣就潛水 上番水就只係覆支持自己嘅comment喎 你入去睇post就知佢係咪分化

佢割同路人唔係唔捉下話 咁樣唔同捉鬼啦 鬼你未必分到佢會裝修d乜 但如果唔係分化撚 就唔會好地地就去割同路人囉 仲要好多人都比曬證據證明係大多數都係同路人 佢都仲係要其他人同佢一齊割

冷處理

係 提醒姐 唔係狙擊 係狙嘅話就唔會放喺最易沉嘅台啦

佢搵錯一個多黃員工嘅公司去叫人同佢一齊割咁樣比人屌都抵佢嘅

佢搵錯一個全黃嘅連登叫人割全黃嘅公司，咁樣比人屌真係抵佢嘅

全黃嘅連登Are u sure?
Btw 微辣都唔係全部黃嘅 90%黃啦

咁又係（4捨5入都搞唔掂）藍嘅殺得一個得一個